(游水)五分鐘游二百米蛙式

近排想考拯溺 距有個標準係要五分鐘游二百米 點樣游先快d 蛙式既話

因為我游水係自學既 所以自由式唔多標準 鐘意用蛙式多d

我頭先游完過咗三十幾秒 月尾就考 有無得練

節奏要啱
高頭
收腳（慢）
低頭
蹬夾 （加速）要翻腳掌
滑行

其實唔難喎

用力游

入學試？
真係考章只有1分40秒100米

蝶式應該點游
利申 學過捷泳同蛙式

曾經考過 磁章 的揮手

銅章其實好易啦

磁章。 只係個有顏色嘅銅章
慢慢游一分鐘一個都得
前提系你對腳夾到水

考果陣邊有會咁手緊 一般都會鬆手d

撥手即係雙向兩邊撥定伸出去果下
如果向兩邊撥同時踢腳個姿勢咪怪到七彩

其實都系睇考官。
帶過考試 見過四分鐘出現 銅章 pass.左
救生章 通常啲師兄練好先會去考。

岩岩睇片話蛙式就入水用鼻呼，出水就口吸 捷泳就入水用口鼻同時呼，出水用口吸 咁係岩定唔岩

口吸 正確
有用鼻呼 正確

5分鐘200個水試我直頭skip左因為實得
1分40有d女游2分幾都照pass